明天1PM 全民入機場 黑警以眼還眼

手足po埋香討babykingdom

GOGO

你 地 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 罷 工？